重光團隊同人食飯會claim錢

claim邊度的錢

重光=渣狗軍

其實同政客食飯 claim錢 好撚正常 ，咪撚咁痴線啦 屌你老母

唔通同Luke 果d 搞成個seminar 中間食左野唔拎番單claim 咩

攬炒巴話自己兩袖清風從來唔claim，你聽唔出佢個意思係咩?